澳門：9月博彩收入按年急挫90%

澳門9月博彩收入按年大跌90%，跌至22.1億澳門元，跌幅超出市場預期，但比8月的94.5%稍有收窄。

澳門博彩收入已經連續12個月下跌，自2月開始，每月的按年跌幅均達到80%或以上。至於今年首9個月博彩收入累計約386.1億澳門元，按年跌82.5%，跌幅比首8個月大。

奶共

全世界都係咁
Vegas都好慘重

你睇澳門唔搞事發展得幾好？

得澳門人賭？

轉做金融中心咪得

澳門咁多元化
沒事沒事

經濟咁差，政府今年有無一萬派呢？

與其揶揄澳門唔冒犯香港既事去胡亂樹敵
連登柒頭不如擔心下隔離河深圳妖城猛咁偷香港人錢去發展

哈

仲有10%

咩原因？

估計d企業一樣有盈利 只係賺少左 唔代表蝕
賭業有咩技術含量同經營成本可言?

又話開左關？聽話會發大財？
點解偉大祖國唔救澳門呀？

豬啲P又升幾多

仲唔多謝祖國

又要派錢維穩

中國又贏
好波

使乜驚，澳門仔咁乖，支共會救佢㗎啦係咪
就好似我地既恆大寶寶咁

真心唔明 點解啲賭股個股價仲可以企硬

武肺點有遊客賭

中國話自己無事

口裡說冇事，身體卻很誠實

派左萬八啦喎

開番關已經比之前好

開返關都冇人去洗錢

勁過香港

內循環唔包賭錢

禁哂大陸人換澳幣/港幣轉鎂

上幾個月都係咁啦

大大間酒店日日24個鍾都冇客
員工一樣要出糧
咁樣都叫冇成本
澳門永利每日蝕1500萬

股價仲係咁高

下年就急升幾倍啦

殯葬啦

其實開左關未

等佢開關都等到無哂賭癮了

香港今年人均GDP爬番澳狗新狗頭

大陸人冇錢賭咩？

年年派錢，冇事

一切都係佔中既錯

洗米華建議賭博實名制，支那貪官冇得再用澳門走錢

轉型做國際金融中心姐

支那自己都就爆邊西有錢？

開心

沒事兒沒事兒